台灣萬同志遊行 舉彩虹旗撐港人

香港反送中運動熱潮不退，世界各地繼續為港人打氣，台北昨日舉行萬人同志大遊行，不少支持者沿途舉起象徵平權運動的彩虹旗，現場更有人手持支持香港爭民主運動的旗幟，支持者高喊「台灣民主撐同志，台灣同志撐香港」。而在日本東京也有過百支持者戴上習近平面具，為港人打氣。

台灣同志遊行昨午從台北市政府前廣場出發，沿忠孝東路前往終點凱達格蘭大道，遊行路線總長約5.5公里。參加者盛裝打扮出席，有人穿婚紗、扮蜘蛛俠，也有支持者帶「光復香港、時代革命」旗幟參加。主辦單位表示，今年超過20萬人參加。香港民間人權陣線的Figo台上表示，自己很幸運可以參加遊行，呼籲大家守住這個民主、自由的地方，主持人帶領民眾高喊「台灣民主撐同志，台灣同志撐香港」及「反極權，撐同志」。

一齊做民主鬥士

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

香港人

反抗

而在日本東京也有過百支持者戴上習近平面具，為港人打氣。

呢個幾時發生真係唔知
btw 真係多謝佢地支持

明明日本人好政治冷感
我覺得呢幾個月香港影響咗好多人好多地方

之前加拿大魁北克同志遊行本來都有同志為香港發聲
但最後主辦方話危險取消左

謝謝台灣

點解危險?

我地香港人唔需要俾基佬撐

( Show Blocked User - 十卜Ching )完全封鎖

因為班小粉紅大陸人多次在加拿大集會出現
主辦單位無取消同志遊行但叫香港同志唔好帶訴求遊行

收皮啦屌你老母

全世界得連登仔覺得呢場運動熱度下降緊

連你都出埋嚟
睇嚟中共真係好急

嗰班香港人嚟㗎

香港最大同性交友論壇
咩裸跑、賭J 樣樣齊

唔需要基佬支持